屌你老母你班連登仔咪撚再討論何妖同荷蘭叻好唔好

依家其實好多手足/街坊係mon住連登黎做野
正經po 活動po你班仆街唔推
又唔係討論戰術/文具/魔法
每次啲廢人出黎柒就爭住恥笑

屌你老母宜家對家真係已經升級到真嘅毒氣彈同真嘅刀手 你班仆街要玩要笑可唔可以去tg慢慢笑 唔好阻住個熱門 學識去習慣用不推文回覆啦dlgh

1